有冇人知initial呢個model叫咩名

有冇人巴絲打知呢個model叫咩名同佢ig係咩
有啲QQ又幾有氣場

你啲審美眼光幾獨特

狗也不屌